求遊行集會海報嘅中英文版本

有外國同事想知幾時遊行，但搵極都唔見有817 818中英文版本文宣，無能力整，請問有無人見過有

1

2

4

幫你推

推

求中英文合版文宣

求英文版

多謝巴打！

Thanks 😀

抗爭海報時間、地點、日期集中討論區

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告